連登之父蔣仔:冇我？連登冇人識！

多謝醬囝令我有地方撚狗

點擊此處與醬囝進行激情對話
【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（翻生）大整合 (2)

連登仔唔撐醬囝簡直就係背祖忘宗